分化撚唔可怕，開始多分化撚代表既野先可怕

核彈都唔割
呢個我地既口號

但今日卻多左少少分化撚
原因無他
近期既撤回同埋美國既介入
開始令一部份人覺得勝利在即
所以想靜靜地贏左佢，見好就收

贏乜春呀？
贏你老母呀

咁多義士未救
黑警濫暴未追究
真普選未落實
831真相未查

而家見好就收既話唔好話贏少少，係全敗
以後義士都唔會再企出黎，反正你地當人係condom
以後黑警乜都暴力解決，反正無人制止到佢地

五大訴求 缺一不可